日夜顛倒就會流鼻血？

好似一中午訓 夜晚起身果下就會立刻流鼻血咁 究竟點解

渣ga

巴打捱多幾粒鐘唔好訓，調番好個作息佢啦

顛左幾年都無事

已經2日冇訓過教喇

究竟點解會咁？

Rip

你虧姐

完全冇事..6點鐘回緊你

你問題 顛倒咗四年都冇事

絕望嘅真相